{
   "date_update": "27 Sep 2024 16:02 UTC",
   "values": [
      {
         "Fecha": "2017/05/18",
         "Nombre": "Adrian Valera Peral",
         "ID": "AAAAAA",
         "Lugar": "Mi casa",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/kACtPduun8StW3X66"
      },
      {
         "Fecha": "2017/01/15",
         "Nombre": "Adrian Valera Peral",
         "ID": "AAAAAA",
         "Lugar": "Palacio de Congresos",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/L47jik7y9AWfns7Z7"
      },
      {
         "Fecha": "2019/01/03",
         "Nombre": "Adrian Valera Peral",
         "ID": "AAAAAA",
         "Lugar": "Casco antiguo",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/Ey3cxavmQHs45ox38"
      },
      {
         "Fecha": "2019/03/12",
         "Nombre": "Adrian Valera Peral",
         "ID": "AAAAAA",
         "Lugar": "Antigua Base Americana",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/TKGN9mXPq8SMcSGd6"
      },
      {
         "Fecha": "2019/05/03",
         "Nombre": "Raquel Corento Cabello",
         "ID": "AAAAAB",
         "Lugar": "Zona del rio",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/EteEydaZgvkULf8V9"
      },
      {
         "Fecha": "2019/05/08",
         "Nombre": "Ana Mar\u00eda Filip",
         "ID": "AAAAAC",
         "Lugar": "Calle del Infierno - Feria de Abril",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/fMT569eK1YrdiJQh7"
      },
      {
         "Fecha": "2019/05/08",
         "Nombre": "Andrea \u00c1lvarez Gonz\u00e1lez",
         "ID": "AAAAAD",
         "Lugar": "Calle del Infierno - Feria de Abril",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/fMT569eK1YrdiJQh7"
      },
      {
         "Fecha": "2019/05/10",
         "Nombre": "Raquel Corento Cabello",
         "ID": "AAAAAB",
         "Lugar": "Triana",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/aiUJpwNy8Agd82N59"
      },
      {
         "Fecha": "2019/06/08",
         "Nombre": "Raquel Corento Cabello",
         "ID": "AAAAAB",
         "Lugar": "Matalasca\u00f1as",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/sLHmd3d4ksvrsush8"
      },
      {
         "Fecha": "2019/06/09",
         "Nombre": "Raquel Corento Cabello",
         "ID": "AAAAAB",
         "Lugar": "Matalasca\u00f1as",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/sLHmd3d4ksvrsush8"
      },
      {
         "Fecha": "2019/08/01",
         "Nombre": "Ana Mar\u00eda Filip",
         "ID": "AAAAAC",
         "Lugar": "Jardines del Guadalquivir - EXPO 92",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/qns8AiFoc5CagcVW8"
      },
      {
         "Fecha": "2019/08/01",
         "Nombre": "Andrea \u00c1lvarez Gonz\u00e1lez",
         "ID": "AAAAAD",
         "Lugar": "Jardines del Guadalquivir - EXPO 92",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/qns8AiFoc5CagcVW8"
      },
      {
         "Fecha": "2019/09/05",
         "Nombre": "Beatriz Aguilar Trivi\u00f1o",
         "ID": "AAAAAE",
         "Lugar": "Centro de Sevilla",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/F4modZJX94onWCLQ7"
      },
      {
         "Fecha": "2019/10/15",
         "Nombre": "Adrian Valera Peral",
         "ID": "AAAAAA",
         "Lugar": "Antigua Base Americana",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/TKGN9mXPq8SMcSGd6"
      },
      {
         "Fecha": "2019/10/24",
         "Nombre": "Beatriz Aguilar Trivi\u00f1o",
         "ID": "AAAAAE",
         "Lugar": "Parque de Mar\u00eda Luisa",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/rtVmRPuR12qLmgRi7"
      },
      {
         "Fecha": "2019/12/09",
         "Nombre": "Rocio Carbonell Ferreira",
         "ID": "AAAAAF",
         "Lugar": "Centro de Sevilla",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/c5dP91bwsXwHzDw47"
      },
      {
         "Fecha": "2019/12/14",
         "Nombre": "Nerea",
         "ID": "AAAAAG",
         "Lugar": "Centro Andaluz de Arte Contempor\u00e1neo",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/37uhTr2dqQHe1Sf1A"
      },
      {
         "Fecha": "2019/12/14",
         "Nombre": "Jos\u00e9 Ortiz S\u00e1nchez",
         "ID": "AAAAAH",
         "Lugar": "Centro Andaluz de Arte Contempor\u00e1neo",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/37uhTr2dqQHe1Sf1A"
      },
      {
         "Fecha": "2019/12/29",
         "Nombre": "Andrea L\u00f3pez Valera",
         "ID": "AAAAAI",
         "Lugar": "Sevilla Este",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/fRmNq1f13NNeatJ76"
      },
      {
         "Fecha": "2019/12/30",
         "Nombre": "Andrea Povea Suasn\u00e1bar",
         "ID": "AAAAAJ",
         "Lugar": "Centro de Sevilla",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/wdqnG2vHas1QumfS6"
      },
      {
         "Fecha": "2020/02/09",
         "Nombre": "Andrea L\u00f3pez Valera",
         "ID": "AAAAAI",
         "Lugar": "Plaza de Armas - Torre Sevilla",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/8jWrQ1h1x1J2v9ZD8"
      },
      {
         "Fecha": "2020/02/09",
         "Nombre": "Marcelo Bl\u00e1zquez Guerra",
         "ID": "AAAAAK",
         "Lugar": "Plaza de Armas - Torre Sevilla",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/8jWrQ1h1x1J2v9ZD8"
      },
      {
         "Fecha": "2020/07/02",
         "Nombre": "Marcelo Bl\u00e1zquez Guerra",
         "ID": "AAAAAK",
         "Lugar": "Plaza de Espa\u00f1a",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/SG8DUj7zvkZtZzuE8"
      },
      {
         "Fecha": "2020/07/13",
         "Nombre": "Beatriz Aguilar Trivi\u00f1o",
         "ID": "AAAAAE",
         "Lugar": "Zona del rio",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/dZXzhpfcDXyqjGwk6"
      },
      {
         "Fecha": "2021/07/02",
         "Nombre": "Andrea L\u00f3pez Valera",
         "ID": "AAAAAI",
         "Lugar": "Parque del Tamarguillo",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/5GDKUYGULaj361XJ6"
      },
      {
         "Fecha": "2021/08/09",
         "Nombre": "Andrea Povea Suasn\u00e1bar",
         "ID": "AAAAAJ",
         "Lugar": "P.\u00ba de Crist\u00f3bal Col\u00f3n - Parque de Mar\u00eda Luisa",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/5GuKwRKBEYWmqRKH8"
      },
      {
         "Fecha": "2021/08/31",
         "Nombre": "Andrea L\u00f3pez Valera",
         "ID": "AAAAAI",
         "Lugar": "Parque Prado de San Sebasti\u00e1n - Parque de Mar\u00eda Luisa",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/msa2VyxNhLxF6v7w9"
      },
      {
         "Fecha": "2021/08/31",
         "Nombre": "Alba Solis Gil",
         "ID": "AAAAAL",
         "Lugar": "Parque Prado de San Sebasti\u00e1n - Parque de Mar\u00eda Luisa",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/msa2VyxNhLxF6v7w9"
      },
      {
         "Fecha": "2021/11/29",
         "Nombre": "Alicia Drouganova Chabakaeva",
         "ID": "AAAAAM",
         "Lugar": "Centro de Sevilla",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/e8Xg7mda2UUKPRDi7"
      },
      {
         "Fecha": "2022/1/11",
         "Nombre": "Alicia Drouganova Chabakaeva",
         "ID": "AAAAAM",
         "Lugar": "EXPO 92 - Centro de Sevilla",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/e8Xg7mda2UUKPRDi7"
      },
      {
         "Fecha": "2022/1/25",
         "Nombre": "Alicia Drouganova Chabakaeva",
         "ID": "AAAAAM",
         "Lugar": "EXPO 92",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/shvKaD8dMdGwUB9j8"
      },
      {
         "Fecha": "2022/5/11",
         "Nombre": "Leila Oughassal Ponce",
         "ID": "AAAAAN",
         "Lugar": "EXPO 92",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/shvKaD8dMdGwUB9j8"
      },
      {
         "Fecha": "2022/6/21",
         "Nombre": "Alicia Drouganova Chabakaeva",
         "ID": "AAAAAM",
         "Lugar": "Centro de Sevilla",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/e8Xg7mda2UUKPRDi7"
      },
      {
         "Fecha": "2022/6/28",
         "Nombre": "Alicia Drouganova Chabakaeva",
         "ID": "AAAAAM",
         "Lugar": "Centro de Sevilla",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/e8Xg7mda2UUKPRDi7"
      },
      {
         "Fecha": "2022/7/6",
         "Nombre": "Alicia Drouganova Chabakaeva",
         "ID": "AAAAAM",
         "Lugar": "Centro de Sevilla",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/e8Xg7mda2UUKPRDi7"
      },
      {
         "Fecha": "2022/7/13",
         "Nombre": "Nerea",
         "ID": "AAAAAG",
         "Lugar": "EXPO 92",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/shvKaD8dMdGwUB9j8"
      },
      {
         "Fecha": "2022/7/13",
         "Nombre": "Jos\u00e9 Ortiz S\u00e1nchez",
         "ID": "AAAAAH",
         "Lugar": "EXPO 92",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/shvKaD8dMdGwUB9j8"
      },
      {
         "Fecha": "2022/7/21",
         "Nombre": "Alicia Drouganova Chabakaeva",
         "ID": "AAAAAM",
         "Lugar": "Centro de Sevilla",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/e8Xg7mda2UUKPRDi7"
      },
      {
         "Fecha": "2022/7/27",
         "Nombre": "Alicia Drouganova Chabakaeva",
         "ID": "AAAAAM",
         "Lugar": "Centro de Sevilla",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/e8Xg7mda2UUKPRDi7"
      },
      {
         "Fecha": "2022/8/29",
         "Nombre": "Andrea Povea Suasn\u00e1bar",
         "ID": "AAAAAJ",
         "Lugar": "Centro de Sevilla",
         "Coordenadas": "https://goo.gl/maps/e8Xg7mda2UUKPRDi7"
      }
   ]
}